問價

代朋友問

間屋實呎320，一房一廳
想做全屋油漆翻新（包括窗框、木門及組合櫃）

拆一書枱、一電視櫃及一地主櫃

換全屋電掣及換燈飾

做全屋地板貼

咁樣大概要幾錢？5萬內搞唔搞掂

完全唔知價，又唔想比人獅子開大口

Thank you

無可能

5萬美金應該冇乜問題

自己做晒都可能夠既

5萬內？！

每樣5萬？

明白 thank you

我會向佢反映下

佢應該搞唔掂

比個數出嚟參考下啫，又唔係真係得5萬做

唔係每樣丫

5萬係比個數出嚟討論下啫

呢家D嘢咁平，10－12萬應該可能得

利申：日日有睇鏗鏘集

無泥水工程 ，唔會執喉 重拉電線
十皮上下應該攪得掂

10萬有找。